估歌仔

我先

1. 0065 00365
2. 2254007 560701576

歡迎大家出題

從來沒有？

1. 沒有人

yes 係咪太簡單

就咁讀就係

岩呀

第二首，天下無雙？

叻

比你估下呢個
064312 34560678565